﻿001	モンスターだらけじゃないっすか！<br>そのチハヤさんって人、なんで<br>こんなとこに逃げ込んだんすかね	VO_kanon.kanon_battle_0017
002	考えが甘いのよ…	VO_kagura.kagura_sys_0022
003	いいことしてるつもりかも知れないけど、<br>それが戦乱の火種になるなんて<br>考えもしないんでしょ…	VO_kagura.kagura_battle_0016
004	チハヤは、戦乱で荒れた国の土地を<br>復興させようとしている土着の巫女だ<br>現地の民衆からの信望も厚い	VO_kudhanstein.kudhanstein_sys_0031
005	そんな活動のさなかに、<br>錬金術を使う何者かの<br>襲撃を受けたと聞いている
006	で、ミズチって子どもと一緒に<br>ここに逃げ込んだってわけよね？	VO_kagura.kagura_sys_0004
007	今回、聖教騎士団に連絡が入ったのも<br>そのミズチからだったらしいわ
008	とりあえず<br>そのチハヤとミズチって人たちを<br>救出すればいいんすね！	VO_kanon.kanon_sys_0031
009	おしゃべりはここまでだ<br>戦闘に集中しろ	VO_kudhanstein.kudhanstein_battle_0015